{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 신세대빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 当宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室や周辺の施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイムで予約すると、二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 また、予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンションとIPTV/WiFiを利用することができます。 客室で便利にインターネットを利用できるWi-Fiが提供され、全客室が利用可能です。 また、ペンション内に駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "当宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守るべきですか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約した後でもキャンセルできますか？",
            "answer": "リアルタイムで予約すると、二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が用意されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家ペンションとIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室で便利にインターネットを利用できるWi-Fiが提供され、全客室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 743
    }
}